(有圖)林鄭違反國安法 港英餘孽

Send俾阿爺

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

保護手足

人哋切開成個英國呀

分裂英國

勾結外國勢力

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

以前不嬲都錫港共架啦
年年都話一國兩制運作良好
鬼佬又幾鐘意淋病
到而家仲未捨得制裁